西隧塞大車

罕見

冇塞喎。。。

有RB

某個位set左rb
一過左就好順
唔查巴士